［轉載］《在流淚的警務人員，請你救救香港》

轉自 被記你老母 個位商台記者

《在流淚的警務人員，請你救救香港》

望住尋日元朗黑社會瘋狂襲擊，嬲到震嬲到喊的你，依一刻諗緊咩？

當初當差，即使部分係為份糧，但一定感受到呢份工既使命感。過去兩個月，你地承受咗好多壓力，有好多對你地過份咗既侮辱指責襲擊，有口難言，苦在心裡。你一定會責問，班暴徒係咪要致你地於死地；但你解釋唔到既係，呢班搞事分子點解咁大決心；你否認唔到既係，佢地都係懷住一顆赤子之心。

但尋日嗰班真暴徒呢？要懷住咩心腸先可以隨野以毆人為樂？即使老弱婦孺、熱心義士定跪地求饒，全部都唔放過。成個大西北環頭呢？佢地放黑社會打人，佢地放黑社會打人，佢地放黑社會打人阿！！！

呢個要係幾高層的指令，先可以令咁多人夠膽收手唔理？先可能令黑社會確信，佢地肆意狂毆唔會上身？係你地上司，落呢啲咁泯滅人性既order！示威者打既係有裝備的警員，但你地高層默許黑社會打完全無辜的市民阿！佢地做緊乜阿！！！

香港已經進入生死存亡之秋，你地高層已經撕破自己假面具，不怕表明自己先係暴徒。香港人已經被迫上絕路，被迫與警察為敵，再咁落去唔係你死就係我亡。

所有有良知既香港警察，你地一直堅守崗位，係因為你地深信如果自己放棄，只會比自己更無底線的同僚掌權。我懇請你地有勇氣，認清真正的敵人係邊一個。高層一個咁大的決定，一定牽涉不同層面同好多人，如果你接近真相既，我懇求你為香港追查，掌握呢場有組織罪案的證據，交比任何一間你信得過既傳媒，將真相公諸於世，找出殺死香港的真兇。

末日時鐘在倒數，浪子回頭金不換。絕路定有一線生機，全在你地一念之間。

請share 開去

浪子回頭金不換

警察仲有良心的話請幫幫手

推！

佢地只會拍手歡呼，
良心，咩嚟架?
食得架

唔相信佢地會流淚

拉一派打一派
同挑撥白衫籃衫一樣
一定有其他環頭/唔係二哥派系既 睇唔過眼

唔覺得仲有"有良知"既係度
有可能都俾自己人杯哂